﻿<Electricity>
뭐라 설명할 수 없어
말로는 부족해
나도 모를 이상한 느낌
나 자신이 누구인지 잊어버리면
내 안에 뭔가 가득한 기분
내 귓가에 음악이 들려올때면
음악속에 음악속에 나는 사라지고
그러면 내안에 뭔가 타오르듯이
숨길 수 없이 터져나와 나를 감싸고
난 갑자기 하늘을 날기 시작해
그 짜릿한 전율 짜릿한 전율
나를 태우는 내 안의 자유

뭔가 화나는 듯 하고
알수 없는 두려움
내 맘 속은 미칠 듯 복잡해
한참을 울고나면 마치 텅빈것처럼
설명하기엔 쉽지않아
내 귓가를 맴도는 음악소리가
더 이상은 들리지 않아 들리지 않아
그러면 내 안에서 뭔가 타오르는 듯이
숨길 수 없이 터져나와 나를 감싸고
난 갑자기 하늘을 날기시작해
그 짜릿한 전율 짜릿한 전율
나를 태우는 내안의 자유

짜릿한 전율
나를 태우는 내안의 자유
자유!

* 로열 발레 학교 인터뷰 자리에서 춤출 때 어떤 느낌을 받느냐는 질문에
빌리가 답하면서 부르는 노래. 